激親女朋友

我知連登毒撚唔多歡喜，但係我志在紓發下
我女友人好好，心地好善良（成日串我話可憐我樣衰同我一齊）好多優點佢都有，人靚聲甜，又會講下高登/連登post
但係有一日佢嬲咗我手機有以前一個女仔朋友嘅相
雖然睇落好少事，但係因為呢樣野激發起以前一啲唔好嘅回憶
缺口打開咗，係咪我點補償都補唔番

利申：好愛我女友，老婆奴，唔係綠帽

Del晒啲相 同佢狂say sorry話無下次 嚟嚟去去都係呢啲嫁啦
記住backup咗先del

幫樓主推到比女朋友見到

你都係想佢見到啫 幫你推下

叫咗你唔好再推

屌下次再發現真係神仙都難救
咪back up啦
直接同個朋友絕交+斷曬所有link啦

拍緊拖仲留啲相證明樓主愛極有限

推

唉實情係common friend WhatsApp send 黎，睇完唔記得del, 根本睇完都唔記得睇過

唔好影衰香港男人啦

都唔知潤你好定幫你諗計好了

唔好就d女

如果係普通fd 有相係手機正常不過
你要做ge唔係del左佢
係要俾條女知 呢d係正常社交 普通相

你想長keep條女就tum下佢算
唔理解就由得佢 唔好歪理當常識

要長keep ge話就得幾多次

唔好教壞人好冇
究竟識唔識拍拖

放d相上黎得連登仔幫你backup 囉

認同 縱咗第一次之後就返唔到轉頭

做男人要有返d原則，咁女人先會欣賞你

樓主女朋友睇到未姐